大家唔好再挑釁犬啦，好易比狗咬。

千萬唔好挑釁d 犬...如果唔係好易影響埋佢地家人
犬有權力，其家人無權力。
犬到時會take care 班犬之家人。

真係唔好。
我無野講